====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ma conviction est qu ' il faudrait être beaucoup plus audacieux dans le rapprochement des formations d ' ingénieurs , de scientifiques , d ' architectes , de designer , de paysagistes , en suscitant des « écoles de la conception » expérimentales , fondées sur le projet , beaucoup plus transverses qu ' aujourd ' hui .
Entity Name (Type) :: Ma (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ma (LOC)
Total entitiy counts: 1

